有預感利物浦下場大炒死獌狗

不再求三分 但願降紅魔

樓主好波

算撚吧啦 垃圾利仲有面留係英超

獌狗或者咁諗，送俾猁3分可以換之後嘅成績，好似阿狗咁，而猁喺強隊到攞完3分就繼續柒落去，聯賽喺長線嘅，依家仲有成30場波，除非要全季不敗，否則送一場俾猁，俾佢地打次j但笑到最後嘅始終都係獌，點計都有so

最小4球

痴線, 依家獌個對手係鏝, 唔係猁

雙殺獌狗好基本

利物浦炒唔到都唔緊要
我地皇馬會喺歐聯決賽幫你報仇

十卜樓豬

送3分換之後30分，識唔識暗黑兵法架

你地有守護神 100分喎

輸少當羊

3分不了
最多1分

羅賓漢， 按埋層樓都得

用呢場黎開始反彈

雲加>高普

英超羅賓漢 劫富濟貧
打阿記又唔見利留下手

又唔係強隊

不過依家阿>利